電腦新手求砌女list

Budget 7k樓下
要求耐用
散熱好
唔超頻
自有1080ti
有win有hdd
想出R7求出招